有邊個估到扑次嘢就可以令香港無咗個獨立關稅地位

陳同佳真係歷史留名

改變世界既一頂綠帽

真係好想知個派帽男去咗邊

而家仲可以住大屋 呃飲呃食

郭文貴2017：香港自貿區地位一定會取消

救世主黎，都唔知係咪未來派黎既正義使者

仲可以全身而退，到而家都無人知係邊個

扑野果個唔係陳同佳呀 係派帽男

無名英雄

係我

呢d 原因真係好難聽
將呢d 野無限滑波推論
好似講到同 d 手足被自殺被捕係因為頂綠帽
咁多人犧牲左 仲講頂綠帽
根本只係港共借用呢條友去立法
冇呢個綠帽只會有其他事件俾佢砌詞
手足係為左香港人既自由而反抗

仲可以唔洗去台灣

都冇錯既
姦夫淫婦搞到有左 > 大粒癦隊冧條淫婦 > 借機定立送中條例 > ......
都算係因為「慳一個套搞到香港玩完」

陳同佳有撚扑過咩

你就爽啦屌

其實頂綠帽只係一條導火線

事實一切都係源於頂綠帽喎
冇咗呢頂綠帽就唔會有大粒墨殺人，
冇潘生潘太搵民建聯，冇送中法，冇反送中
冇呢一年發生嘅一切咁急咁快

難聽還難聽，史書係會咁寫嘛

到煲底見之日, 一定要邀請佢出席.

可能係習總的溫暖

果個派帽男直頭係香港之子

之父先岩

世界歷史大事記

陳同佳對唔住.gif

派帽男如果有上連登
應該日日笑不停

應該係講 中出果位無名英雄先啦
佢篤精影響全世界

派帽嗰個先係終極大boss
會唔會係後生嘅旺角老伯

如果你話扑次野就改變歷史
咁陳同佳都未係源頭
佢只係成條因果鏈入面其中一節

派帽射精男變香港一國一制 獨立關稅取消

睇下中共會唔會發窮惡出兵, WW3都唔奇.

真心想睇中國啲垃圾軍備點同美國打

佳仔又贏

直頭要搵出嚟做國父

無頂綠帽，點引發咁多事？
可能連爭取自由嘅契機都無

中共總係欺善怕惡既
所以第一個打既
未必係美國或台灣
而係我地

咁都要有7婆做媒人撮合逃犯條例先得

到底邊個中出佢條女

問管浩鳴

可能未來人黎
坐時光機返黎

Push

呢D唔係叫滑坡
每一環都有事實根據
除非你話美國制裁香港唔係因為港人要求 而係佢本身想做
否則成條因果關係鏈根本好清晰 滑乜鳩坡

滑坡係講用黎誇張你既推論
而唔係形容過去、可驗證既事實

P.S.你連坡字都打錯

重做緊港豬

塊面似蟾蜍

其實真正既點火線係銅鑼灣書店事件
用陳同佳黎做籍口引入返中法只係好聽D
可能有冇佢返中法都會引入

漏洞一直存在只是 無人做
自然有其他取代

如果無頂綠帽，港豬會繼續上深圳飲喜茶食海底撈

搵人P條女個樣上去

呢啲叫蝴蝶效應喎清

他日流亡到英國都要立個銅像俾佢。

幾廿年後
派帽男: " 你啊爺我當年扑次野炸, 全世界都打仗啊!"

我鐘意呢個
不過如果下句係「它可以引發世界大戰」就仲好

派帽果位

又嚟

搞清楚滑坡謬誤同蝴蝶效應先啦

唔好話你 陳同佳到依加都仲搵緊佢
唔係你以為佢做咩唔過台灣自首

透過現象了解本質好唔好

呢件事只係導火線
同根本原因係無關係
無陳同佳案就無事?
咁嘅邏輯 同叫人唔好激嬲共產黨有咩分別

要搞香港就點都會搞
同咩名目根本無關重要

呢套真係堅正未睇過唔好話自己睇過西片如果要拍套港版真係拎條仆街做題材一流返去佢地相識個刻阻止佢地相識然後鏡頭一轉隨時連街邊無人帶口罩

和他的七個女人.
好大機會都起碼係扑咗七次

返去97阻止回歸就差唔多

心情唔好 送緊外賣

達成任務條件：中出潘曉穎

香港有個大仆街…………

係一個未來穿越到香港改變世界嘅特工

冇陳同佳都會有張同佳李同佳

其實可能係佳仔ff出嚟

綠帽人柱力

真正應該歷史留名嘅應該係俾綠帽陳同佳嗰位！
有冇人知係邊位？

拋錯書包仲咁多人正皮

第時歷史書會點寫

所有教科書都會話一次大戰導火線係奧匈王儲被殺
鬼唔知背後有好多原因咩

啱
根本原因係柒婆死要面
200萬上街都唔撤送中 警暴又開口支持
佢喺上街前求其一個時間點撤都即刻消咗團氣
一句：香港人係為暴政覺醒反抗

住緊京士柏山 日日有女屌 自首不了好忙呀

我覺得更大原因係孟晚舟。佢比人捉左，陳同佳係隨便搵出黎，唔係佢都會第二個

可能真係有人因為滑波搞到忍唔住，令到佳仔戴綠帽呢

同意
綠帽當然係最初引發送中既導火線
美帝點解肯落實人權法、制裁港共
最重要當然真係佢地既利益有影響先啦
國際戰線、街頭手足既努力先換到咁大迴響返黎...

派帽男喎

適當時候放鬆下啦
日鳩日咁緊張有閪用咩

我覺得真係可以開一個po 查吓邊條撚屌俾陳同佳綠帽戴

每次見到呢類post都會喺心底入面笑咗出嚟

如果係滑坡嘅話個結會係比綠帽人會令香港無獨立關税，所以唔好比人綠帽人帶

佢最多係繼父

斐迪南大公冇被刺殺一樣會有WW1但事實就係因為件事先引發大戰

陳同佳頂帽一樣道理

其實取消左特別待遇
有咩實際影響

古代英國有個改變世界既離婚，依家有香港呢頂綠帽，都算full circle

可能暗指牧師呢

第時立國， 香港獨立紀念館入面， 一定要有佳哥像， 綠帽， 同中出神秘人

求狗仔隊搵

其實無陳同佳佢都會立送中條例

老實講 肺炎大功勞d

另一個角度：港女偷食導致一國兩制完結

派綠帽個位真係改變成個世界

當年路飛都係咁先發奮做人

係無左特殊待遇 不只獨立關稅區

好撚偉大
歷史上既一個迷

完成任務返咗未來

骨牌效應下話

可以寫本輕小說
坐時光機返20年前中岀一條女然後做香港國父

冇支那既on9 林奠既奶功都唔會成事 多謝佢地

at least陳同佳會歷史留明
好似林維喜被殺引爆鴉片戰爭咁

女人呢次真係累人

就64
新中國？

該詞常用於暗示事件一定發生或發生的可能性極高，因為多米諾骨牌已經開始倒下；或者事件不可能發生或發生的可能性極低，如一個多米諾骨牌沒有倒下。

歷史上所有事件都有所謂嘅 遠因 近因 導火線
而大粒墨依件事明顯就係今次依一切嘅導火線

Btw建議你唔識啲term唔好亂用

手足

/潘陳二人在同一間公司當兼職而認識，相識一個月後便成戀人。2018年2月8日至17日期間，兩人結伴到臺灣旅遊[16]，在臺的最後一晚同逛夜市，並買了一個粉紅色行李箱。兩人返回旅店後有過性交，但後來發生爭執。爭執期間潘曉穎告知陳同佳，約5個星期前發現已懷孕[註 1]，稱腹中嬰兒屬她前男友。陳同佳後來發現一段潘曉穎與另一名男子的性交影片，陳同佳在爭執中勒死潘曉穎[16]。陳同佳將屍體裝入新購買的粉紅色行李箱後，仍在旅店房間內睡覺[2]。/

改變世界的一篤精

我都有諗過反正死無對證，任佢噏

呢一Q 好貴

真

喺佢個世界可能香港已經滅亡
佢知道呢個係唯一改變香港命運嘅機會

他日新冷戰既維基百科條目，個背景可以寫一切係由潘曉穎同人扑野開始

唔做世界仔都唔得啦

香港真係要多謝佢
冇佢唔會有百幾年畀英國人教化

研究香港歴史學者
應該揾返派帽男出嚟記入史書
始終佢係香港建國史上一個重要的trigger

蝴蝶效應今劑要改名同佳效應

導火線既野係咁架啦

唔好講美國啦，印度都未必贏！

係邊境到俾人笑到聲都唔敢出，要上微博取暖

可以拍返套懸疑劇一連10集最尾講都依家都係一個迷

爭取自由 變 成功爭取極權

泛民成功爭取美國制裁

每日都講一次呢啲無謂嘢

真係紅顏禍水

總有D人講，以為自己好幽默
跟住個個跟住講，然後好多未有總立思考能力既連登仔覺得係認真就信曬

國安法可以制裁殺人犯未？

陳國父

估唔到派帽可以改變世界

派帽俠＝國父

仲要加埋777助攻

2045年，十八歲的男主角眼見香港只剩下兩年時間，不甘香港正式變成中國其中一個普通城市。毅然坐時光機回到二十八年前的香港，決定喚醒港人反抗。當他全身赤裸抵達2017年的香港時，驚覺自己處身在一女子的房間裏。該女子聽到男主角的「預言」時，深受感動，自動請纓協助男主角喚醒香港人，同時亦對男主角萌生愛意...

牙佳仔今朝瞓醒
應該幾自豪

追故追到trump 要制裁支那呢到

史稱綠帽子王陳同佳

係咪Andy

咁佢心情好返未？

Terminator(港獨版）

淋病同pk tang就飾演追殺男主角的機械人

唉！你無實際證據喺度亂up
究竟你有無睇清楚新聞架？
香港唔值得信唶！
台灣法醫。你又唔信囉喎！

你真係收得皮！只懂亂玩陰謀論

一個人攬炒香港七百萬人加十四億人

真利害了

話你聽 點止一次咁少

依家唔係講緊有冇個胎, 係講緊牙佳有冇俾人帽喎
巴打咁躁做咩? 上連登勿認真呀 大家鳩嗡下啫

基拉大和

求仁得二 攬炒成功！
扑街仲有乜可搞？

記者應該要去訪問佢同條女嘅屋企人

估唔到蝴蝶效應真係咁強大

相認啦

個姦夫真係無敵
到依家都無人知係邊個

無人起到佢底先勁

操控全世界

仲要拍片

唔係掛 大粒墨吹水咋？有乜可能同佢搞野呀

但係新聞無話係邊個㗎喎，唔比係陳同佳自己中出？

Started with a "thought" in mind....

政府搞鳩你係必然發生架啦
陳同佳只係導火線

點計最大x factor都係林奠同維尼
雖然無論邊個做最終結局都係差唔多

咁都唔會係因為扑嘢啦下話
起因應該係大粒墨殺人，而唔係一扑嘢就搞到咁

拉

唔佢由上年到而家咩一路走來咩心態呢

犯法就係犯法！
一定要負責！
去咗台灣自首未？未喎！
咁殺人唔駛負責任係香港政府嘅雙重標準！

可能係異形入面d 工程師

<Twitter戰線> 請推Tiktok blocked #blacklivesmatter

會唔會太睇得起陳同佳？
多謝攬炒巴！

其實冇必要係咁提呢個名

如果他朝上歷史堂，教科書應該寫話係為情而殺人
但老師實話係畀人帶綠帽

butterfly effect

睇完樓豬仲以為我哋唔做任何野，支那就唔會搞鳩我哋

派帽男明明係陳同佳9 up出黎就成班人信晒
分分鐘根本無呢個人

話唔定 陳同佳 係香港獨立既始祖

唔扑嘢，大粒墨唔會殺人

咁佢老豆老母唔生佢，佢點扑嘢
如果恐龍唔滅絕都冇得佢扑嘢添

最決定性緊係佢殺完人走佬返香港
唔好一見到扑嘢就上晒腦啦

係中國小左個國際金融中心
又要重新搞過個

扑野我理解到係因為綠帽條女比人扑 而唔係佳哥扑野

十鳩幾個 鬼知邊個經手
想認都唔好意思啦

令到咁多手足離開我哋

心情唔好 邊都唔想去

綠帽係錯，但殺人更加錯，而且綠帽係得佢先會咁心狠手辣殺人
所以綠帽可能係其中一個原因，但最大原因一定係殺人

咁你唔講係因為佳仔老豆老母生咗佢，然後要記入史書？

如果佢老豆老母冇識過，美國就唔會取消香港關係法了

咁都要小學雞每部棋都行錯先得嘅

去台灣都無扑？

2046年,人類因經歷第3次世界大戰而變成廢墟,此時,1位天才科學家發明了時光機,幸存的人類決定派遣特工(XXX飾),阻止第3次世界大戰的導火線-陳同佳情殺潘曉穎。特工成功回到2018年香港,但在命運安排下,陰差陽錯,特工卻愛上一位女子,而她的名字叫潘曉穎。

條扑野片仲未流出都幾犀利

上連登。。。

范冰冰緊要啲

之後潘女與陳經常在社交網放閃，並同樣在個人簡介一欄填上「要麼不開始要麼一輩子」的甜蜜留言。去年九月，潘女發文稱「一個人發現自己愛上一個人，都是在跟他分別的時候」；到十月，她上載一張手戴桃紅色手表的照片，留言說是新手表，並在相中標註陳同佳；十一月她再發文稱：「他說我是他第一個也是最後一個女朋友啊」，藉以顯示陳十分愛她。

可是，潘女原來還有一個隱蔽社交網帳戶，個人頭像是她戴着同一隻桃紅色手表、卻跟另一名男子的親密合照；而帳戶名稱更暗藏「愛的密碼」，以潘女姓名的英文縮寫「phw」，加上「love」及另一男子的英文縮寫「nps」而成，可見她相當花心。

其實條女實有啲姊妹知邊個喎
姐姐 劏房波會唔會去起綠帽男嘅底

喂？！

重新定義帽事行為

如果無呢件事 香港本身應該仲好安穩

一篤精
改變世界

Tvb啲閪劇情

WW I

WW II

WW III

Yes Sir!

呢下中出不得了

拍返套傳記電影啦

到底呢個nps係邊個bigboss

就係扑過先知條女唔係處(可能條女之前話自己係處)跟住仲要話有埋餡但爸爸唔係你

叫佳哥傳奇

嘩，全世界得你知喳

佢真係人生贏家
女又食左
死無對證

直頭係Kyle Reese啦，係john connor派佢回到過去中出自己老母

賠上香港呢幾年, 唔係....
甚至可能影響未來十幾年~~

呢一Q真係好貴~

日經

This guy

港女台灣被殺棄屍 賤男拍片道歉

陳同佳戴綠帽，對香港是否利多於弊？（10分）

捉住個主題畫下d meme
夠eye catching

導火線同原因有少少唔同
你唔會話英法德喺索姆河、凡爾登死嘅士兵係為咗斐迪南大公嘅死掛

terminator

個ac重喺度

屌閪的藝術

吳XX

樓上咁多契弟開心D乜
有幾多手足因為呢條仆街喪失咗生命同自由

會唔會係你上腦多啲呀.......講緊邊個扑嘢都未搞清楚

咁其實當初潘生潘太搵嘅係民主黨，公民黨or蘋果
都唔會令到政府有咁大風向推elab

你要講最大原因咁就唔係講源頭啦
蝴蝶效應就係講一d最唔起眼既原因導致一個完美風暴
咁都有得拗

咪講緊綠帽囉
綠帽唔一定要殺人㗎嘛，殺人先係最決定性
不過連登講到扑嘢就一定大把毒撚好似你咁真係上晒腦

我第一次見有人同我一樣睇法

佢地要一場必贏的戰爭來振士氣保軍心，香港真係好選擇